{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 디자이너스 홍대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックイン時間には予約のお知らせとルームタイプに関する情報を確認する必要があります。 連泊不可の商品の場合はチェックイン時間を明確に知っておく必要があり、チェックアウトが遅れる場合は追加料金が発生することがあります。 また、2名基準ですので寝具類は提供しておりません。 代表写真と実際の客室は異なる場合があり、客室はチェックイン時にランダムで割り当てられ、指定できません。 客室には浴槽がありますが、ジェットコースターは作動しません。 朝食は7:30から9:00まで利用可能で、朝食はお一人様10,000ウォンです。 無料駐車が可能で、SUVや外車も駐車できます。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、追加で駐車する場合は40,000ウォンの料金がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン時間には予約のお知らせとルームタイプに関する情報を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊不可の商品の場合、何を知っておく必要がありますか？",
            "answer": "連泊不可の商品の場合はチェックイン時間を明確に知っておく必要があり、チェックアウトが遅れる場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "寝具類は提供されますか？",
            "answer": "寝具類は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "代表写真と実際の客室は異なる場合があり、客室はチェックイン時にランダムで割り当てられ、指定できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には浴槽がありますが、ジェットコースターは作動しません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から利用できますか？",
            "answer": "朝食は7:30から9:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "無料駐車が可能で、SUVや外車も駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。追加で駐車する場合は40,000ウォンの料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 390
    }
}